\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ziehen die Straßen dahin \index{Ziehen die Straßen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D A D} | G D G D | D G D A D}
        \begin{enumerate}
            \item Ziehen die Straßen | Dörfer und Städte ... Weiter, immer
            \item Fahren die Straßen | Länder und Meere ... Weiter, immer
            \item Bleiben am Ende | Und aus der Asche ... ziehen unsre
        \end{enumerate}
    \fi
}